開實彈？

咩黎架？

左輪？

求fc

係跌彈呀
後備子彈

左輪

???

成排跌咗出嚟？

左輪快速上彈器

好大獲架，返到警署冇左

快速上彈器 上定左

跌子彈

一世冇得紮了

踢撚佢落渠等佢寫report喇屌

跌咗喎

空包彈?

推上國際

成世pc

踢落屎渠等它沖落大海

無得札了

黑警：係班甲由搶我 我唔想唔見
謝蛇：做法雖不完美，要改善但可接受

冇編號嘅人跌子彈﹐一定係恐怖份子

.38 hollow point?

推到阿蛇上黎認領返

第一次見實彈

有咩所謂, 黑社會

掉落海

上水都跌過一次

中空彈

禁用
由於受害者的死亡過程緩慢，加上必須承受過多生理上的痛苦與心理上的巨大恐慌，不合人道，因此在1899年海牙公約《禁用入身變形槍彈的聲明》的規定中，目前各國軍隊都不得使用該類型彈頭。其宣言如下：
『締約國同意放棄使用容易在人體中擴張或扁平的彈頭，例如像是外面堅硬的包覆層沒有完全包住彈體、或是有割痕的彈頭。 』

左輪quick reload嚟

推

收到風係屬於鳩硬蛇

pish

邊條黑蛇 甘柒

過期tg都係禁用

又咪係放煙花咁放

國際文宣！港警終於用常規子彈對付示威者

為左呢幾飛子彈, 今晚好大機會鏟平ssp
ssp 龍蛇混雜, 比古惑仔執到就不得了

差佬d子彈一直都係呢款

推到黑蛇去認領返

中空彈同催淚彈一樣 戰爭禁用
但係警察可以照用

黃大仙執到

踢落坑渠。。。個PC解話解到喊

應該係跌左個 左輪嘅快速上彈器

藍絲: 是示威者做

而家警權無限大
為左班狗肯賣命
應該唔會懲罰

應該係唔知點解佢自己碌咗落水渠度

Popo無左子彈好似要寫report同埋無得紮職
有無手足幫手唔小心踢去隔離坑渠
記住唔好執走！
千其唔好執走
執走佢會charge你管有子彈槍械！
踢佢去死位等佢搵唔到就得

S&W M10 .38

又跌快速上彈器

如果執唔返就仆街了

又或者有徐步高執到

不要撿免得又附加罪名

唔好執/keep
等子彈唔知點解跌落坑渠

?

Waidu

慢慢批薯仔文啦

推上國際吸引吓關注先

警察應該同點38 special

當更指彈 實彈黎

屌
個春袋唔係連住既話可能都會跌埋

仆街
點解粒彈頭中空嘅
請教軍事撚
會唔會係傳說中達姆彈有冇分別？
如果係嘅話但係逹姆彈係全球禁止喎

希望我係自膠緊

1899 中共都未出世使乜跟

點解要用快速上彈器？

Lm

警用ok
軍用唔得

而家都無stock take啦
驚閪
大條道理話示威者搶槍 劇本都幫佢諗撚埋

中空彈只係戰爭中禁用
警隊（犬）係冇禁嘅

應該係左輪嘅上彈輔助器

今鋪真係比彈藥對家

到時告返你偷子彈

真心，乜撚野邏輯 唔准打軍人，打平民無問題

唔使驚 齊咁多粒 應該未射嘅

左輪 快速上彈器

就算射左都應該未洗reload

但之前好似睇過資料話中空彈係禁軍隊用不過警察可以用

呢個唔似

佢帶就證明佢會射

你拎咗，警察就有理由逮捕你

因為戰爭雙方未必有分對錯，警隊就預你只對罪犯使用，而且中空彈穿透力低，冇咁易誤傷市民

825我要入機場

香港防暴，世界之最，個個都有槍係身

因為一般子彈會穿透人體
粒流彈可能會飛中其他無辜嘅人
用呢啲中空彈唔會穿人體
加上stopping power大
所以警察一般都係用呢種

Btw通常警察開槍係for打匪徒嘅
香港幫警犬就唔個喇

文宣做野啦

expected

屌，呢家跌乜L都冇事㗎啦

個邏輯就係

打仗用嘅話醫生會好撚慘好撚多傷者

警察用嘅話係要即時令到犯人可以停止行動
而且手槍彈嘅火力比較細 所以中空蛋加強返個威力

你諗下步槍彈傷啲定係手槍嘅中空彈傷啲

有晒使用紀錄

剽悍尼籍兇徒當街追斬同鄉，警連轟四槍制止，兩名疑犯中槍被擒，其中身中三槍的疑犯，體內仍留有兩顆彈頭，由於警隊使用殺傷力強大的中空子彈，導致傷勢較重，昨晚情況仍危殆。

有幾大獲... 班黑警做乜都得 ...

等唔知點解入坑渠啦

成日跌指彈伙記大獲了

大家記得見到啲實彈落坑渠呀有排解釋架班狗！

跌子彈大鑊過跌警棍

千祈唔好拎走呀，比狗告番轉頭架。狂影相拍片煲大好啦

如果依d例揸正做
黑警一早坐曬監

Push

6發齊喎

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

有記錄同粒彈係咪中空彈係兩件事
search下中空彈頭嘅裂縫會好大

啱
防暴袋實彈就已經做壞規矩